有幾多人portfolios係有9成以上cash等入市

仲等緊
on9，已經跌完，成功撈底

等到4月中先算

唔知個底O係邊, 分段買入, 暫時用左3成資金, 蝕緊1成到

大蕭條跌9成

我有95% cash準備買美股。

300k usd
仲係accout 等緊

跌6成已經好勁

以前d不景係耐唔耐就有金融公司爆煲，一般公司裁員，普通人跳樓燒炭既消息

而家都未開估

得番一成

d 貨跌多~99% 就會有9成cash

我果啲係一堆大藍籌股 ～2800

99％既話我諗香港完嫁啦

戒急用忍

250k 美金cash 隨時候命

咁多勁人

周四買左些,周五賣左, 繼續等

香港完都唔會跌99%
要世界完先得

跌左一半only

呢排收租都唔敢入市
睇定啲先

When gogogo?

入左幾桶油
約好左地產佬睇樓

等緊~

分段入

得番三成cash

見到連登咁多人揸cash等入巿就知一早入定巿無錯

呢個真

9成CASH

美股仲跌緊wo

9成唔出奇
睇下波音

醒目仔永遠死先 股市定律

1000% cash, 會借錢

點借10倍?

而家93%cash 成個portfolio 最高位計落黎蝕4% 2019 10月已經減到得番30%股票

而家93% cash 1%金幣 6%股票 諗住跌到15000最開多10%倉股票

疫情未解決
歐美實體經濟啱啱沖擊
我自己睇4月中開始入市靚時間

全副身家9千都無

90% 7500

100%cash 三月尾會入返注

明明跌都可以贏錢，屌你留咁多黎把撚咩，
淨係覺得升先有錢贏既永遠都一定係輸最多

有舊錢 但唔知留黎做首期 定入股市

分十注入市

Me 加按緊一舊出嚟，準備撈700加amzn，必要時開槓。

有舊首期 諗緊入股定樓

你咁叻叻豬
咁你贏緊幾多

你每次方向都捉得中再槓桿all in身家應該已經多過巴菲特

跌5成會開始入第一注

依家美股跌30% only

根本一日未搞得店個肺炎都唔可以話跌完

被斬哂倉所以9成cash?

85% cash
22000入左第一注

有份正常工去銀行借到10幾倍月薪好正常喎清

小心啲，科技野十年河東，不過我都好睇好呢兩隻，兩隻買晒應該都算安全

蟹緊，唔敢入